299675
3227
Mình mua cho bé nhà mình lâu rồi!Mình rất tin tưởng TIKI luôn chọn những đầu sách hay chất lượng cho bé.
Vậy mà khi mình đọc cuốn truyện này.Từ ngữ thì ko phù hợp với trẻ,mà còn thay đổi cốt truyện tùm lum,cách viết như học snh tiểu học.
ko có công cụ up trên tiki chứ có mình sẽ chụp cho các mẹ thấy thật là vừa Phí của lại bực mình.Giờ mà thanh lý lại thì mình thấy có Tội,mà giữ thì chẳng dùng hic
Nhiều đoạn trong truyện hư cấu đến nổi mình chẳng hiểu sao tác giả có thể suy nghĩ ra những từ như thế
1
463849
2015-09-13 14:14:40
--------------------------
